林鄭推逃犯條例社會幾經折騰 陳茂波籲珍惜眼前人

反送中運動期間有多名年輕人輕生。財政司司長陳茂波今日發表網誌，提及過去一個月社會幾經折騰，不少人感到情緒鬱悶。他呼籲大眾「珍惜眼前人、珍惜生命」。

陳茂波網誌以〈社情民意〉為題，指過去一個月社會幾經折騰，不少人感到身心疲累、情緒鬱悶，社會繃緊的氣氛留下待修復的傷痕：「無論如何，爭議過後最需要是相互溝通，尋求理解與出路。而無論分歧有多大，我相信有一點大家是有共識的：珍惜眼前人、珍惜生命。」

他又指經過這段日子的波動，政府已認識到須改善機制，建立與市民更好的互動渠道，更好的聆聽和尊重市民的心聲，並且在決策過程中更多吸納市民的意見。他希望隨著施政改善，未來可逐步修補公眾與政府之間的嫌隙，重建彼此間的信任。

佢就嚟死

又係得個講字

爭議過後？？？

未完嫁

睇標題以為佢叫我地珍惜林鄭